iphone xs max是否不智

自己用開相機影相 對於三鏡頭冇乜興趣
買返xs max是否不智 但apple依加又買唔到

11 / se

搭單問
自己用開相機影相 對於雙鏡頭冇乜興趣
買返6s是否不智 但apple依加又買唔到

慳個少少錢

我仲用緊se第一代想用下大機

XR

邊度有得買？

有啲地方有得買 但未試過唔知點

細鋪危險

我都覺 所以依加想買都買唔到

我覺得xs 接收麻麻

D 人教check IMEI / MEID 同埋check 序號
同埋check Apple care

se2都大